射手，你會諗起邊個？

n賓(區偉倫)

Dlo

想念他

王力宏(周杰倫)同楊宗緯(周柏豪)

点(點)能(撚)樣(樣)

你有病去睇醫生(👨🏻‍⚕️)

牙古路(天崎)

点

点，撚樣

碌(警隊之恥)

()

你個名勁7(柒)

佢江郎才盡(end)

好想唔帶套中出(內射)Rosé

derek定danny

你理撚得佢

射撚滿